磁能線 2020 transfermarkt最佳退役陣容冇人講。

多謝樓主講

擺錯陣，N賓打中堅的

羅馬

咁都留意到

Howedes後生一輩

lucio 42歲先退休咩

牙賓咁早退條

呢個陣夠炒賤種利十球

有兩只死鏝狗

仲有紐約城名宿韋拿

韋拿一個頂到沙拿+費明奴

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

成班廢老。

系 依家都係得隻狗開post講

邊只

條友應該係少有真心鐘意踢波而唔係為錢先踢既巴西仔
連巴西丁組衛生波都踢左幾年,踢到42歲先退

係咪改圖黎，中堅賓點配得上其餘10人

屌你？

客觀評論，入面除左左閘，全部都算係legend。

lucio勁能多歲今年先退休？

你個年代

凍處理 拉